［有圖］一男一女公然於地鐵中腳疊腳

知唔知醜

做乜鳩 仲要係男疊女

樣子呢

聞到陣葡萄味

樓主中世紀黎?

毒撚唔恨得咁多啦

返屋企屌吹氣公仔啦你

樓豬心諗：呢d狗男女要浸豬籠

俾著我
我會疊埋左邊個個

憤怒的葡萄.jpg

垃圾毒撚酸撚到

喂喂，樓豬幾時跳樓死？通知聲wor，你知你咁撚廢又毒，死左都無人知啦，比人知起碼收屍都方便啲，唔好阻撚住人嘛

核突

好柒，當自己屋企???

古代思想辛辛苦苦 由不出門>出門>自由戀愛
連登仔重新塑造世界!

幾年前
一男一女地鐵互摸>世風日下
今日
一男一女地鐵腳疊腳>成何體統
幾年後
一男一女地鐵親吻>離撚晒譜
十年後
一男一女地鐵拖手>不知廉恥
二十年後
一男一女地鐵站在附近>奸夫淫婦

咁樣衰既事都做得出，然後批評就係毒撚
好明顯各位同相中人既教養都係相差無幾

當自己屋企? 係地鐵入面幫對方撩埋鼻屎, 唧埋暗瘡黑頭好唔好?

關你撚事咩 唔抵得人地有囡你無？

媽呀 好撚酸

人地廢時自己條女隻腳比你條毒撚睇蝕晒咋

咁你見到人撩鼻屎使唔使影上網啊

一日幾千個PO都係人地撩鼻屎啦

去過外國未

去過, 跟住?

無女係咁

你自己睇下你自己講緊乜野先啦, 人地個post討論緊一個人係公眾場合咩野應該做唔應該做, 你自己就冇啦啦話連登仔促成戀愛價值觀倒退, 仲要係打橫黎講

咁撚失禮既事都做得出都仲可以有人認同
連登究竟變左咩地方

有幾失禮 關你咩事？

此po已完

咁又點？

整到人 影響到你

有咩問題？

唔好係度酸 要怨就怨自己點解做唔到特首 做到既你咪立法呢d行為要坐監囉

樣都無，樓主你唔知醜多啲！

關你撚事

幾時都話連登毒撚充滿濃厚既中國傳統觀念

平安谷需要你依啲人材

嘩

有幾唔知醜

樓主，平安谷幾時拍續集？

M字腳

A09

條裙幾正, 可惜冇波

認到樓主

酸味濃

毒撚又睇唔過眼

佢地做緊性行為？

未入post前以為條女坐埋上條仔度腳疊腳
屌你入到嚟原來係毒撚葡萄叫春

點解無教養？答我啦傻鳩

樓主=崇日毒撚

樓主個名
我個名

樓主

樓豬應該係公園啲阿伯嚟

畀個point黎
傻撚左啊你？
屌你老母臭閪使唔使幫你老豆老母教仔啊？弱閪智

做出親密行為令在場青頭毒撚感到心酸都算係一種騷擾既 我幫佢地同你講聲：對唔住囉

好大陣酸味

中門大開

二十年後 連登仔仍然自己一個

屌 出街同女朋友唔好同佢咁親密啦 一陣又被人放上網

疊個腳都要比人影
唔講仲以為佢地係地鐵扑野

咁即係無教養嘅地方係邊

吊吊揈

客觀講
樓主條褲同鞋...
真係幾毒下

係地鐵 巴士kiss都無問題啦
你理我做d咩
地鐵附佛又無話唔比

其實摸褲襠摸胸都一樣無問題，唔露械無人吹得漲

影我做乜
利申：冇俾人疊個個

吹撚漲？報警囉

好撚肉酸

我話你啊樓豬
好撚想同你同一間學校欺凌下你

睇到樓主條褲同鞋就知有幾毒

咁樣睇係希啲核突唔個佢做乜鳩
我成日都同男友係地鐵攪攪錫錫
雖然大部分時間都係係屋企出黎，但都會照痴住佢

最核突係街既路中心打茄輪
要打茄輪行埋一邊啦 係路中心阻撚住曬
每次行過我都吾會讓佢地 企佢地後面望佢地 佢地係路中心禁樣都係為左比人睇姐

樓主見到咁會點

你理得人
人地都未出聲你出聲

屌你老母閪無point就收聲啦
點樣無教養都講唔出
佢地影響到你搭車？

男男就話有野睇，男女疊吓腳影上嚟做乜鳩呀

淨係知你好撚酸炸傻鳩
捐返入老母閪到啦

公眾地方接吻都係無教養既一種

係
歐洲人都係無教養

秒

竟然俾女人出街？

白滑

可能我真係有d守舊 出街 親戚居企都唔敢咁做
除時比老母鬧

睇你條褲同鞋都知你係垃圾毒撚 垃撚圾

當睇到個post嘅時候隻腳正踏喺男朋友腳上面

唔撚抵得？

我本身仲諗住連登毒撚居多
所以po出來呃下正皮
點知全部都係mk仔
一面倒負皮
話我係毒撚 葡萄
估計錯誤

不過可惜 我有女 唔洗葡萄

好威威呀有女 左手定右手？

咁鐘意偷影人，衷心希望你掛住影人時比車撞，死唔去果隻，成世癱瘓

又無出樣 不過以家真係MK多 就黎變5P

時代轉得好快
D80後去哂邊,冇黎LIHKG?

成班死mk恰鳩樓主
5p forum

有女 但唔會咁做
當自己屋企咩